難怪香港鍵唔到國⋯⋯⋯⋯

原來成班港燦咁鐘意睇CCTVB

建